【補強防線】教授點名買蘇超後衛

阿仙奴的防守能力，一直飽受詬病，要求雲格加強防線實力的聲音，一直都沒有停過。而今阿仙奴的目標浮出了水面，雲格盯上了些路迪後衛基蘭-蒂爾內。

根據《太陽報》報導，阿仙奴準備挖角些路迪後衛基蘭-蒂爾內，雲格準備用他來加強球隊的後防線。基蘭-蒂爾內目前19歲，2015年4月他上演了一線隊首戰，隨後的兩年，他的實力取得了穩步增長。

《太陽報》表示，雲格希望用基蘭-蒂爾內作為蒙利爾的替代者，並且能夠和基比斯形成競爭，籍此來提高阿仙奴的防線實力。今年一月份，曼聯也曾派遣球探去觀看基蘭-蒂爾內的比賽，紅魔對這位年輕後衛，也有興趣。

19歲

又幻齒

雲加條仆街有戀童癖......

成日買啲後生仔返嚟踢唔掂一係流放一係借走

玩厭左浩鼎， 走去買個19歲返黎